行動升級！！！求鏹水製作教學！！！

求鏹水製作教學！！！求鏹水製作教學！！！求鏹水製作教學！！！

唔好用水魔法

直接去5金鋪買通渠水啦

ps請小心唔好對住別人使用

求教學

邊度有黃店賣 同埋高唔高腐蝕性

五金我都唔知邊到有黃店不過popo用緊既護甲同盾牌都係聚碳酸酯，耐熱，抗衝擊，阻燃，唯一最怕強鹼，希望唔好有人用通渠水攻擊popo，唔係傷害性好大